[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招高手 翼 後防 神龍(已報VPL)

[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招高手 翼 後防 神龍(已報VPL)

搵固定球員 會周圍走周圍打/新手 就唔需要

陣式4231 踢控傳 傳波快

每晚開波時間10:30-0100

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

翼 - one touch 彈得快 走位靈活 one two 走位
唔9跑 現位 威脅位置唔介意你突破

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

龍門 - 角球識出迎

tg - testfifa

psn - hugohui10

add完麻煩pm自己位置

.

，